BSE嚟講CityU Architectural Engineering 定PolyU BSE 好啲？

如題
想知兩科嘅搵工前景同師資如何
有冇話邊科難讀啲？
有冇讀過嘅ching可以提供吓意見thanks

archi

有冇話點解？

讀nursing

讀過就知

一定係poly bse全香港得佢個degree有cibse accreditation

degree冇左啦 Msc先有

btw lm想睇下有冇人評價city ae/bse

呢科幾乎未見過人講

咁sad不過點都好，poly bse ug應該係全香港最好嘅bse ug課程

民又移唔到 出路又剩係得一個行業

好極都係垃圾

Poly 一車車入大firm consultant 大main contractor，仲有d入到政府同Client

City入大consultant既都係得小貓兩三隻 唔好話政府同Client。

完全唔係一個level。
總之 construction engine 果邊
Tier1 HKU
Tier2 Poly/UST
Tier3 CU/City

你當Thei 死嘅?！

Thei 先係全香港最好嘅bse ug課程

Thei 仔人人有intern offer，人人畢業都有工開，今年仲有人入到兩電一鐵。課程又practical 過埋大。

總結：埋大日況愈下，風光不再。
Thei >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>poly = city

巴打搵唔到靚intern都唔使派膠嘅

利申：仲未搵到intern

工程係香港賤過狗

不過如果樓主係dse jupas 嘅，我十分不推薦你讀engineering，特別係construction 科

要讀就要讀醫療科，例如nursing點解? 你畢業就會知，我非常肯定你畢業會興幸當年揀讀nursing,而唔係垃圾建造工程科

真心，我Thei 全部frd 已經有曬intern offer

最好HKU mech bse
如果地獄無門你偏要闖進來

Poly 其次，city 就

Hku mech無咗bse好耐啦純mech讀啲嘢根本就廢，一啲technical嘢都唔識，淨係咩都計一餐

笑左啦
ust係tier 2
你去今年GE po睇下有幾多ust人有offer
計埋civil都係1隻手數曬mech department 出埋信叫人如果揾唔到工可以揾佢地幫手

政府 + Clinet + 3A2M1W 咁多間公司加埋有10幾 - 20幾個啦 咁仲唔叫一車小巴既人數？ 定係 100個先叫一車啊？政府 + Clinet + 3A2M1W 加埋都冇咁多位啦。

你1w2m都計既咁shitty都好多啦，wsp最鍾意請shitty仔，當大部分人都要去呢d 0 support既公司，你都忍心叫人去讀我真係覺得有d可憐

另外poly一屆130人，得20個入到你所謂既好offer,你覺得真係讀得過？轉行啦

city同poly應該tier 2
ust同cu就tier 3啦

好似cut左self-fin 得番六十幾人

比例咪一樣 加埋得10個係有佢所謂既靚offer

一定poly

city多？邊l度多啊，收到frd話都唔多，多數入sub仔。
3A2M1W大部分係 HKU UST Poly。 City真係少到喊。

btw ching有咁多咩？ 好似得60~70個咋嘛。

我都下睇上面de-spn巴放出黎個職業調查，可能果時show埋self finance 有錯請指教

ust多?你去GE po睇睇
就算以往個po有ust，多數都係civil仔黎

仲有Thei ,有的人真係好勁

呢個真 每間u都會有變態佬gpa 3.8up 我相信以佢地gpa乜公司都會比interview
Thei bse唔清楚 但civil果邊係有人入ceg 你地hku polyu 繼續攞校名打飛機 人地真勁果堆已經努力刷緊cv 練英文準備做政府阿sir

你條shitty自卑仔吹水吹大佐啦！ 吹到poly冇人入政府，其實年年都有人入政府（但唔多）實際上入政府多數KongU 加小部分poly then ust，city都有人入但真係個別。

client 同 大consultant，poly真係多city好多，呢個其實唔使多講，但今年係收多佐d city仔，但唔係你話既55分，人數上都仲係好大分別。3A2M1W 1條team20個人可以一個city仔都冇，多數係外國U hku poly ust。

City bse >>>> hku mech

多數係ust?
你肯定?
sub con直頭比你地city仔屈到傻啦

city一定好過ust啦

好想Quit u入city bse

我冇話過poly好多人入政府，不嬲政府po就好少位，poly有返幾個都算係咁，HKU會多d。
你條city自卑仔你吹到係City有人入政府 poly冇wor。但事實係poly入政府多過city。

我就咁睇個表就見唔到呢年poly有人入政府 我有同學呢年有emsd offer,我唔見得邊度講錯